塞機場救理大

機場係政府另一個春袋... 依家應該塞機場叫佢哋撤理大!!

push

push2

push 3

push 4

明知機場走唔到 又想變理大2.0?

on9仲引人打陣地

但機場長期被圍，政府都唔好過，每日損失慘重

On9?

On9夠未？

佢唔好過會唔會比你長期塞啊傻鳩
以為佢無能力清你場?

諗計用下個腦唔好鳩up當幫忙
害撚死人架

而家叫得咁急聚唔到人
入咗去都係等落單

冇腦嘅唔建議比意見